每日十點叫 藍絲快痴線

十點約定你

錄成佛經日日播

fight fire with fire

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

推

意圖謀殺呀
藏你老母武器咩

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!